林鄭月娥：很多人不服從政府、鬆懈、無守規矩 使抗疫比很多地方困難

行政長官林鄭月娥出席本台節目時表示，外防輸入的防疫策略並非口號，強調全球疫情未有止息跡象，本港又不能完全封關，因此外防輸入由疫情開始至今，都是重要一環。她表示，現階段本港已進入全面收緊入境限制的階段，指「指定酒店」檢疫已進入最後討論階段，將採取類似內地的封閉式管理，安排指定車輛接送入境人士到指定酒店檢疫，但強調最終都是要入境人士「聽話」。

林鄭月娥又承認，本港過去10個月抗疫，曾因種種原因，在外防輸入方面有鬆懈，有時因為同情某些行業，包括航空及航運業等，真的要放寬；亦有人可能無完全依從政府與業界之間的安排，令她感到無奈。

林鄭月娥指，本港抗疫的情況讓社會有時間「抖氣」，但坦言要做到新增確診個案完全貼近零是有困難。她在本台節目解釋，即使一次「清零」，疫情亦會反覆，除非之後完全不容許人員進出，指科學上14天潛伏期也不是絕對，起碼有5%未能檢測。她指，從本港疫情圖表看，有人認為香港出現一波又一波疫情，但事實上是有時間讓社會「抖氣」，而有些國家是「未停過咁上」，反問大家想是「未停過咁上」，抑或有時間抖氣，學校可以上學等。

她重申，最新一波疫情爆發得厲害，是因為很多人已經鬆懈，無守規矩，強調處理公共衛生危機要全民參與，同心抗疫。她又指，今次疫情緊接修例風波，風波對政府信任的傷害，以及人與人的傷害，抗疫比很多地方困難，又指自己也向中央解釋，指香港沒有內地的體制優勢，也沒有人民相對服從，如果強行用內地方式套用在香港，可能會產生反效果。

原文網址：

得啦得啦 我錯晒ok?

封關不了

老舞群眾咪係lo

很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人，很多人

行政長官林鄭月娥出席本台節目時表示，外防輸入的防疫策略並非口號，強調全球疫情未有止息跡象，本港又不能完全封關

有時因為同情某些行業，包括航空及航運業等，真的要放寬

應該話政府不服從人民

責任全在市民

其實如果無輸入個案
無論叫鴨 叫雞 跳老舞
都係佢哋生活嘅一部份

點樣好多人唔守規矩呀
咁係執法機關失職咋嘛

服從政府

香港病例一早降到零
唔係冇封關叫雞叫鴨一切正常
所以錯在冇封關

因為很多人已經鬆懈，無守規矩

係 lor 上次三十幾人已經政府帶頭 whf
呢次九十幾人都郁都唔郁
真係好鬆懈

武肺爆發初期政府未有大反應，香港人已經係咁買口罩
又要求封關，係你唔撚聽

我係唔防疫嫁啦吹咩拉我囉

放人免檢入關冇錯，OK

blue objects已變condom

繼續跳舞

鄭月娥：我啱曬，你地全部都錯鳩曬

台慶

其權力完全來自「被統治者的同意」

From 格離po

自己製造漏洞，打擊市民防疫士氣，跟住就話人鬆懈

上一波放海員嚟香港

係, 個病毒源頭一定係係香港人自己生出黎

想是「未停過咁上」

群體免疫

一段時間冇確診後，d毒自己出現番真神奇

年頭邊個叫人唔好戴口罩架屌你老母
當當正正做個中國人丫嘛

(很多 人 服從)
∩

準備強制檢疫 強制要用健康碼

冇泛民嘅話佢唔會聽到我哋喺哩到講嘅嘢嘢

咦，又話得少數人？

服從政府？

佢會唔會搞錯 佢既權力係人民授權

雖然佢都係小圈子選出黎

香港既價值觀係要政府聆聽市民既聲音 唔係要市民服從政府呀

白痴婆

三權都係你玩哂啦，仲想點撚樣啊？你咪撚管人喇機械人岩你d.

總之全世界都錯，係佢啱

又話少數人？

又賴人

屌你老母 年頭肯封關 咩事都無

市民一早叫封關 收成波就話血濃於水
市民一早撲口罩 鄭月娥話戴左都要除

年頭講大話
年尾都冇就想抹黑

cls邏輯

富婆撚鴨群組

算鳩數吧啦,沒香港人會再信政府嫁啦

咁你咪退位讓賢囉

你無錯我錯OK?

既然佢都話今次爆得勁 點解仲唔宣布停課 wfh呢

做長輩圖send出去啦

成日都一碌鳩打一船人

一個 enforceability 等於零既政府喺度賴群眾

服從政府

屌你老母啦 你係公僕

授勳

市民：一笑置之 嗤之以鼻

支那邏輯：總之係你錯

又話黃嘅係少數?點解又很多人

我係不合作㗎啦唔係咩叫攬炒？

「曾因種種原因，在外防輸入方面有鬆懈」林鄭你收咗邊個錢呀

🤣藍屍不嬲都Don’t give a shit

疫情一開始重話唔好戴口罩，係市民唔理你先咁少咋。
而家得返建制派都大爆發，點會咁㗎

幾時比返班恐懼撚一官半職

今次中嗰啲都有唔少中產藍絲
係咪話藍絲反政府

事實真係香港人問題
你睇幾多人仲去staycation就知

個腦裝石屎

好明顯係啦

服從？連配合呢d字都唔講，直屌你班蟻民唔撚服從政府，上年逃犯修例唔撚服從，依家全民檢測 健康碼又唔服從。

佢真係好鍾意推卸責任

服你老母從

次次都係幾十宗外來感染先開始到本地爆發
又唔見台灣有爆發

支持強制人民交出生命

公僕變皇帝

快撚啲去死喇屌你老母！

政府一邊廣告叫人少外出，另一邊就執行不力同放寛限制變相鼓勵

抗疫成功就政府功勞
失敗就巿民責任

得啦，總之就唔關政府事啦

藍屍

第三波唔知邊個搞出嚟，好意思怪市民？

又想卸膊

強逼市民守規矩 不切實際!

香港人堅持

全部其他人錯，佢啱撚哂，屌

又平行時空，又錯就你錯。

工聯會搞收集簽名

政府唔封關唔講

啱啱訓醒？唔封關講乜都嘥氣
每次清零佢就開關 你防埋我嗰份
台慶200人唔戴口罩又點睇
根本垃圾政府雙重標準 啲防疫措施係你班賤民先要做

你管好班煙鏟已經好大分別，條街勁多煙剷拉低口罩食煙

禮賓府分豬肉嗰日成堆高官聚集除罩影相冇鬆懈？

豁免檢疫幾時收緊？

呢一年來到底有幾多豁免檢疫？
有幾多隱性患者？

個問題講撚到佢冇晒責任咁

唔係777

其實香港人都想來一次
社區大爆發
你見班友繼續做謠就知香港冇人驚肺炎

抗疫係你既事
我普通市民點解要幫你政府手
你唔成功關我撚事

有同無都唔撚聽啦架啦

事實證明廢老藍絲係最唔服從政府嗰班

lockdown 未抗疫會容易好多

指香港沒有內地的專制優勢，也沒有人民絕對服從

第三波完全係你責任
病死嘅人完全應該算係你頭上

美國侵都唔咁咁講，要硬食

唔封關你講撚咩

*the Chief Executive has made such claims without evidence
*this claim is disputed
*multiple sources have attributed blames differently

抗你老母疫咩 咁既廢病得果幾十人中係度嘈嘈嘈
想點撚樣啊
日日唔出街啊？

總知責任全在x 方啦

極權萬歲

屌你老母面皮幾光年厚

老闆不服從員工導致公司出現問題

到時唔小心中左就等人攞黎binc

港共故意唔清除武肺

7婆做乜最近係咁挑癮香港人

咪姐係你管治得廢囉

佢真係好撚中意認叻

咁唔鐘意唔好做囉

人地台灣滴水不漏

自己做得唔好亂放人入黎屈巿民

由day one 已經叫封關

做左未

無外來輸入 本土清零 去staycation有乜問題？

痴線點解市民要服從政府

你食屎啦 屌你老母

佢好似早兩日話睇到跳舞片先驚覺呢啲場所嘅人咁無防範

又懶

似發䀲氣咁 係呀 全香港人蝦你呀 屌你老母你全家去死未

你覺得中國體制好？
中國啲官要面對政敵
下面既官隨時俾個地雷你踩
唔似香港呢啲土皇帝咁

推卸責任

清完每次又無限輸入個案

每次都重覆又關巿民事

次次都驗到病株係外國種

你無限量引入點避

又Block一隻

服從
屌你老母

睇下歐洲 美國
呢條友淨係活係自己個幻想世界入面

收皮啦777

對唔住我唔再周圍去了
利申：順民

屌你老母, 林病你轉姓啦, 叫賴月娥

明明就係柒婆自己話唔使戴口罩，又唔封關，又玩埋豁免檢疫。

大部份市民日日戴口罩，得班少數藍屍跳舞群組唔戴又賴晒全體市民？柒婆自己講完有冇笑

你叫班差佬去公園捉晒聚賭捉棋唔戴罩果班廢老囉
緊急法唔俾叫雞叫鴨囉
笨柒

你幾時封城阿 我都想服從 封城封關

一邊大開中門 又叫人繼續返工返學 然後班廢老又跌跳老舞 之後林鄭賤婦就推卸責任

所以話，某啲黃絲抗疫撚真係好配合777，周圍批鬥啲市民唔「防疫」
所以而家人哋咪話唔關自己事，係市民做得唔好囉
某啲政治立場嘅人唔識玩真係冇得唔認

咁多免檢人士，我都覺得自己免疫

夠你亂開關毒?

冰封三尺非一日之寒

咁佢自己唔反省下自己做過d咩令到咁多人唔服從佢個政府

最鬆懈既明明係政府
一開頭話唔洗戴口罩
防疫措施做同唔做都冇分別
又俾啲蝗免檢疫入嚟
市民戴足全日口罩，每30分鐘洗手都冇用啦

其實佢地有權跳舞架喎 呢啲每個人生活黎
正如有人中意shopping有人中意行山有人中意飲酒

錯在港共喎 人地台灣澳洲都可以如常生活了
點跳都得

仆街啦你。香港人戴口罩果陣你做緊咩

恐懼撚：係 港共講得啱 係市民仆街港豬周圍玩搞到大爆發 市民唔應該出街冇權出街

已封鎖會員 - 傷子情歌

點解唔可以staycations 係咪出街去邊玩既權利都冇

啲恐懼撚 極權打手

關口做唔好是但一個走入黎係狗鐵搭一程都夠爆

你損失

記住唔好block完又㩒開黎睇

Look at New Zealand and Taiwan stupid!!

老實,香港算好
美國係極差

香港同內地緊密聯繫點封關？

T

鄭月娥：老舞做錯！

首先
人民唔需要「服從」政府
啲concept 錯撚曬

你不如怨阿爺點解要傳播呢隻病毒

立法會班垃圾前日講完好多人支持特首，今日自己講很多人不服從政府成班都精神分裂

一日最衰都係佔中啦

服從？

呢隻支那狗又出嚟比人笑
自己玩攬炒玩到比人制裁，支那又當佢棄卒，仲要日日奶支那屎眼

因為係管治得差呀！閪婆！屌你老母！

一陣又話好多人支持佢
一陣又話好多人不服從政府

支那嘅家長式管治
係由根本上出問題
唔當人民係人

乜L都人哋錯

唔滿意咪走囉

責任全在市民一方

老舞群組

ⓘ 𝗢𝗳𝗳𝗶𝗰𝗶𝗮𝗹 𝘀𝗼𝘂𝗿𝗰𝗲𝘀 𝘀𝘁𝗮𝘁𝗲𝗱 𝘁𝗵𝗮𝘁 𝗶𝘀 𝗳𝗮𝗹𝘀𝗲 𝗮𝗻𝗱 𝗺𝗶𝘀𝗹𝗲𝗮𝗱𝗶𝗻𝗴

so? u quit lor

用服從黎形容市民

明啦

市民係你隻狗

佢老味頭幾round 守到零你又放啲毒入嚟，而家話人唔聽話？！

咁都搵到位刷下鞋

中肺炎果班要檢討下

做乜咁講大陸呀…

On9 講唔服從點都唔夠外國啦

佢無講錯喎，好多人仲搞多人p staycation

封關經濟咪仲差囉

經濟緊要啲

係你執法不力
大把人周街食煙又唔捉？

戴咗都要除

直接開名講係班藍屍廢老咪得囉，做咩單單打打唧屌你，無佢地你仲可坐喺到？

你封關我咪防疫囉

戇鳩支那仔思維

係喇 記得放假留喺屋企 其他日子準時返工喇on9仔

封唔到關點防疫？

外國一早用緊健康碼
警察見你唔scan 會罰錢

我屌你老母臭閪 由上年十二月已經開始戴口罩
下下賴市民洗撚你做特狗 谷鳩氣

唔服從抗疫條例嘅大多數都係一直支持政府嘅藍絲嚟

People should not be afraid of their goverment,goverment should be afraid of their people.

千錯萬錯總之唔會係我同我既人錯

屌佢老母，防疫咁撚失敗，衰過幾鑊係因為自己疏忽或者有漏洞引致社區爆發道賴撚哂落市民度，班濕鳩狗官就完全唔使問責

洗唔洗同你道歉？

關放假/返工撚事
你隻支那仔有自閉症？同一時間做唔到兩件事

咪就係最支持你果班囉，又慶回歸又跳舞

你咪支那仔囉 理解能力有問題？可以返工但唔俾去玩奴性重到個腦壞撚咗？廢鳩

弱智五毛賤種狗 返屋企幫你全家抹乾淨個骨灰龕啦